N 3. Hindrig Laugason om kaiwano et Jaan Pollak om 3 Rubla wolgu wõtno ja kats Rubla om taggasi mastu. Koggokonna kohhus om arra selletanno Hindrig Laugasonile massap Jaan Pollakolle massa 75 Kop. sest 2 Rubla olli ärrä mastu. 
Pakohtomees Jürri Waask [allkiri]
Abbi Peter Pallo. [allkiri]
dito Jaan Zuchna 
